警官會所豪過遊艇會，6億升級公帑埋單

全文入蘋果睇：

銅鑼灣警官會所受沙中綫工程影響暫時拆卸，政府以「補償」為由指令港鐵以2.6億元承包會所的拆卸重建工程，另豪擲多3億元大翻新「對面海」的太子警察體育遊樂會，引起社會爭議。《蘋果》取得警官會所的重建圖則，發現新會所的設施大升級，當中包括多間哥爾夫球模擬室及室內練習場、標準泳池則變成「維港無邊際」泳池，旁邊還附設按摩浴池及池畔酒吧；室外草地滾球場也被移至室內，較毗鄰的香港遊艇會更加豪華。工程現已錄得超支3.9億元，所有費用將由沙中綫工程費「埋單」。

咁正？
我都去考先

公帑埋單

係正㗎

咁咪大把位收埋啲貨

開吸毒party

真心問 咁大間會所有無大型倉庫擺「冰」架?

警察兩個字，已經上唔到大枱啦

警曱皇宮酒池肉林

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
警察高層 知法犯法 罪加一等 監守自盜

警官會所 又係白衫先有份入去嘆 班老散condom仔得個恨字

返工殺香港人
收工去酒池肉林
仲要係民脂民膏

香港警察全家仆街死

警察會已經係cheap地方
點豪整都係地底泥

港台要撥款重建大樓政府建制懶理，用6億起娛樂設施俾差佬就咁積極

用黎溝女一流，港女打卡專用

推